{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058541",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60165&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주하늘정원펜션"
    },
    "text": "オルレギル6コースの近くに位置する宿泊施設は、周辺の観光地から近いので便利です。 周辺には正方滝、天地淵滝、セソムなど様々な観光地が隣接しており、旅行者に人気があります。 入室は7時から可能で、退室時間は22時以降です。 宿は無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しめる施設もあります。 バーベキューは炭とグリルを利用して2~3人基準で利用費用は20,000ウォンであり、追加人数がいる場合には10,000ウォンを追加で支払う必要があります。 バーベキューは8時から22時まで利用可能で、雨天の場合も利用可能です。 ただし、事前予約が必要ですし、予約しない場合はご利用いただけないこともあります。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 また、ペットの入室や火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、提供された情報はペンションの事情により変更されることがあります。 以外の情報は追加していません。",
    "QA": [
        {
            "question": "オルレギル6コースの近くに位置する宿泊施設はどこですか？",
            "answer": "オルレギル6コースの近くに位置する宿泊施設は、周辺の観光地から近いので便利です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には正方滝、天地淵滝、セソムなど様々な観光地が隣接しており、旅行者に人気があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は7時から可能で、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは炭とグリルを利用して2~3人基準で利用費用は20,000ウォンであり、追加人数がいる場合には10,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつ利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは8時から22時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは雨天でも利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは雨天の場合も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用は事前予約が必要です。予約しない場合はご利用いただけないこともあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者付きで宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者付きではないと宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、火災の危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理する必要がありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "提供された情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提供された情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 600
    }
}